生水痘有咩要注意？

發緊燒好凍，又超級痕
點解咁大個先黎生水痘
有冇巴打都係大個先生

只要d水痘爆晒就會退燒

記住唔好R爛水痘，會留疤

真？

臉上面都有

廿四小時開冷氣吧

樓主幾歲

真

喂有隻中藥藥油叫做臘梅油 都幫到吓 退得快啲

18

千其唔好r 以前手多多 留左疤係面到

但岩岩先生，我諗之後會出更多

Ok

樓主 你d水痘未褪唒都唔好出街 就算淨返最後一粒

會出更多啊 退燒未必要咁耐嘅 但到嗰陣就一定會退到

但而家搽緊西藥，個身一達達

我都係大個先黎出

叫老母幫手啜曬d水 好快無事

哦屌 粉紅色有好多粉嗰啲藥水

但我仲要去覆診

巴打幾歲出

17嗰陣

唔係 係搽左白色有啲似乾咗嘅塗改液

唔想麻煩佢

學都冇得返

講真 遲吓出得多啲可能有啲位你自己搽唔到 雖然老尷 可能都要搵人幫手 但你要確定對方已經出過

咁小心d啦 水痘最後一粒係最毒果粒黎 病菌都係最勁

大你兩年但仲未出 啲人話愈大出愈辛苦

我嗰陣差唔多係中六last day

咁大個人先生水豆

同埋好似話幾廿歲人嘅時候可能會生蛇 又係生番喺最毒嗰粒附近嘅位置

已經有啲係背脊自己搽唔到要麻煩老母

我就好彩完左DSE先出

去完秦國黎

唔撚係真下話

之前睇廣告好似話有疫苗打 不過係到中年先打 到時要記得

一齊去打

巴打加油 真係要忍住手唔好r
唯有沖涼有花灑輕力噴吓 好撚舒服

我今年二十都未生過
好撚驚一生就控制唔到自己

輕力摸吓掃吓無野 唔好r爆就得

沖涼真係最舒服嘅時候

好痕

我係17歲先生 生到條痢都有

我喉嚨同口都有

中醫角度話個人濕熱都會生得勁啲 留意吓有無涼茶啱飲

小學果時同阿哥一齊生
不過唔知點解完全冇r過

同樓主一樣大
未生過水痘

水痘都有疫苗架

明明打齊針 都照生 屌佢老母

咪臭係

我23歲先出水痘

你幾歲？

竹蔗茅根

開始生上面

一定會架
我嗰陣生喺眼皮 勁麻煩 又痕又痛又難搽野上去

頭髮裡面有好多

以前小學生水痘果陣真係生不如死
好似用碌柚葉沖涼

用左金銀花沖涼

20幾歲仲未生 有咩方法逼出嚟

係咪有得打針，我仲未出

細個生 復原得快
大左生 好易有印

去探樓主

洗唔洗我黎幫幫你

細個應該打左

好多粒係臉到 好驚整爆

同埋最後結痂都唔好“mit"或者捽佢

可以再打booster

好啊

Mit過下

越黎越嚴重，要去睇埋皮膚專科

23歲仲未出
有咩要注意

好似仲要住院

黎探下我，應該幫到你

唔好啊

住院…其他人萬一都未出就成個ward一齊含撚